到底香港嘅00後有幾多大陸人呢

04年至14年出生人口有一半係支那人

點定義大陸人？

利申90後，我同老豆老母兩代都香港出世，但阿爺4-50年代大陸偷渡落香港。咁算唔算大陸人？

敢問樓主係咪香港原居民？

支持共慘黨= 大陸人

假設喺大陸出世就當大陸人

成口蝗語唔識廣東話就係

係咪真係好多呢啲

老實講，喺深圳廣州都唔太敢講廣東話，驚人唔識聽

去新加坡就講廣東話通行

好撚想殺曬佢哋，好撚憎佢哋，肯融入香港嗰啲人我唔憎 反而好鍾意佢哋，屌佢老母見到嗰啲落嚟讀書大大聲講蝗話 都仲要串串共嗰啲 好想殺撚左佢

有同感

中學有個死人大陸仔 死肥閪 由中一讀到中六，都係用返佢啲東北腔同人溝通，要人地就佢講普通話，屌你老母臭閪仲要串串共成日，淨係恰低from
如果唔係怕麻煩 上身，打撚左你好耐。

琴日入屯門幫前輩代課, 功課班
小學1年級到4年級, 好彩全部都係講標準廣東話

不過社區中心外面, 好多中學生靚妹同阿姐都係用垬語...

好多中小學都普教中
原本香港人都夾硬變支那
有時啲學生經過聽到佢地講普通話溝通
好想走去煎佢兩巴

一堆堆
以前成日話先同化香港首先就係由細做起
搭地鐵見到D小學生全程流利普通話 你話呢

你應該問有幾多唔係

赤化， 共產黨殖民。。